{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100866",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페파즈"
    },
    "text": "休養を楽しむことができる都心のカフェ・モファズは毎日10:00~22:00まで営業し、休業日がありません。京畿道南楊州市シクソン1に166、5階に位置しており、ナビゲーションに''カフェ・モファズ''を検索すれば簡単にたどり着くことができます。ここでは、様々なブランチ、ベーカリー、花茶、コーヒー、ビールなどを楽しむことができます。ブランチ注文は毎日10:00~20:00まで可能であり、ブレークタイムなしに注文することができます。ブランチ・注文の際、飲料は20%割引された価格で提供されるので、逃さないでください。春、夏、秋、冬のすべての季節にも休養を楽しむことができます。ルプタプ、屋外空間、室内でヒーリングタイムを送ることができます。バス・だけの特別なメニューもたくさん用意しています。ステーキシーザーサラダ、ブラタボコチので、シュリンプルコルラサラダ、ベーコンクリームパスタ、辛いベーコンクリームパスタ、アリオオルリオ、明太子オイルパスタなど多様なメニューを楽しむことができます。多様な飲料も楽しむことができます。オーロラ・エイド、ロトゥスラテ、バラの花・エイド、パンジーの花・エイド、アカシア・エイド、ハーブティー、アメリカーノ、カプチーノ、フラット・ホワイト、カフェラテ、バニララテ、ロトゥスラテ、アインシュペノ、グリーンティーラテ、イチゴラテ、レモンティー、グレープフルーツ車などが用意されています。また、販売用の花自動車とミニ花の茶セット、瓶ビールも多様に準備されているので、味わってください。すべての利用はカフェ・モファズで可能、来て楽しい時間を送ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ・モファズはどのような場所にありますか？",
            "answer": "カフェ・モファズは京畿道南楊州市シクソン1に166、5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェ・モファズは毎日10:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズは休業日がありますか？",
            "answer": "いいえ、カフェ・モファズは休業日がありません。"
        },
        {
            "question": "ブランチ注文は何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ブランチ注文は毎日10:00~20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ブランチ注文時に飲料は割引されますか？",
            "answer": "はい、ブランチ注文時に飲料は20%割引されます。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "カフェ・モファズではステーキシーザーサラダ、ブラタボコチので、シュリンプルコルラサラダ、ベーコンクリームパスタ、辛いベーコンクリームパスタ、アリオオルリオ、明太子オイルパスタなど多様なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズではどんな飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "カフェ・モファズではオーロラ・エイド、ロトゥスラテ、バラの花・エイド、パンジーの花・エイド、アカシア・エイド、ハーブティー、アメリカーノ、カプチーノ、フラット・ホワイト、カフェラテ、バニララテ、ロトゥスラテ、アインシュペノ、グリーンティーラテ、イチゴラテ、レモンティー、グレープフルーツ車などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズでは花茶やビールも楽しめますか？",
            "answer": "はい、カフェ・モファズでは花茶やビールも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズには屋外空間や室内がありますか？",
            "answer": "はい、カフェ・モファズには屋外空間と室内があります。"
        },
        {
            "question": "カフェ・モファズで花の茶セットや瓶ビールは販売されていますか？",
            "answer": "はい、カフェ・モファズでは花の茶セットや瓶ビールも販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 532
    }
}